Zij hadden beiden zwakke ogen, die ik al lang toegeschreven aan hun chronisch ten opzichte spiegaten en ze waren altijd bij de hand hebt wanneer niet wilden; dat was trouwens de enige betrouwbare kwaliteit naast diefstal.
Niet om een mysterie met deze mensen, Ik besloot aan te kondigen in de ochtend dat mijn oom had onverwachts komen uit het hele land.
Deze cursus heb ik besloten op was terwijl ik nog in het duister tasten in de duisternis voor de mogelijkheid om een vuurtje.
Niet struikelen over de middelen immers, ik was fain naar de aangrenzende lodge en ontvang de bewaker er komt met zijn lantaarn.
Nu, in het duister tasten my way zwarte trap viel ik over iets en dat iets was een man hurken in een hoek.
Als de man geen antwoord toen ik hem vroeg wat hij deed, maar ontliep mijn touch in stilte, ik rende naar de Lodge en spoorde de bewaker om snel; vertelde hem van het voorval op de terugweg.
De wind wordt net zo heftig als ooit, we hebben geen verzorging in gevaar het licht in de lantaarn opflakkering van de gedoofde lichten op de trap, maar we keken naar de trap vanaf de bodem naar de top en vond niemand.
Vervolgens bij mij opgekomen dat de man misschien per ongeluk in mijn kamers; ja, verlichting mijn kaars op de bewaker, en laat hem permanent aan de deur, ik heb onderzocht ze aandachtig, inclusief de kamer waarin mijn gevreesde guest leg slaapt.
Alles was rustig, en zeker geen andere man was in de kamers.
Het gekwelde me dat er een lurker op de trap, op die avond van alle overnachtingen in het jaar, en ik heb de wachter, op de kans dat sommige hoopvol uitleg zoals ik gaf hem een dram voor de deur, of hij had toegegeven aan zijn hek een meneer die had namenlijk al lekker eten?
